好迷茫

商科asso grad，冇offer，有咩工作選擇？ cgpa得3.05考慮緊gap唔gap year好 我係垃圾